[臨開學，好文重溫] 塞爾維亞人教你，咩叫禍必及妻兒

唔好淨係識得叫開學後班細既杯葛狗仔狗女，問下我地自己做好未先
唔止對狗，同狗保持關係既所有人包括其親屬、朋友、另一半，都係我地杯葛既對象

香港人，應承彼此，以後都唔會原諒警察同支持狗既人，得唔得？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

麗瑤巴打呢真係ban左？

有仔女既巴絲，麻煩讀比仔女聽
陀緊仔女既巴絲請照讀，做好胎教

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

#chinazi

黑警死全家

去

唉 佢呢個情況係 佢自己一個
但而家香港係3萬幾個 會難搞好多

點會真係杯葛得一個人地用佢做例子姐
只要大家肯做，其實一定做到
而家個情況，好多時唔洗你主動杯，班狗都unfd曬d舊朋友縮左入老母個西到

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

好文👍

lm

Son, listen to me

對黑警
誓不兩立
不死不休

要學全套

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

女朋友係淺黃退休狗二代點搞

好耐無見過獅子狗

將佢變深黃
日日係佢面前鬧隻退休狗

麻煩曬巴打幫推

好文, 推

支持

黑警禍害全家

女朋友就無辦法
但如果係普通朋友，真係建議巴打絕交算，即使係淺黃都好
道理同杯葛狗仔狗女一樣

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

第一步係杯葛身邊做狗/同狗有瓜葛既朋友
第二步就係出街見一隻狗屌一隻
大叫黑社會,還眼,死全家
全世界要一齊做!

好暴力，千其唔好貼狗全家

Push

一定唔可以原諒

好方法

612 721 805 811

貼黑警大字報

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

push

搞十幾個有片有証據濫權嘅黑警已經可以對其他黑警有震攝力，而且會出師有名

正係時候貼下尋犬啟示，等街坊一齊幫手揾狗

Yes

得

同學，記得唔好學呀

急不及待好想快啲開學玩玩了

一世都唔原諒黑警

仲有所有同黑警有關既人

Never forget
Never forgive

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

好文重溫

黑警必須死全家祖宗十八代世世代代比人掘墳鞭屍

有無良知呀你地

咁都唔杯葛popo

Push
唔搞到妻兒佢地唔識驚
搞到班狗妻離子散

一世唔原諒

推。

「番去同你爸爸講：還眼」

推呀屌你老母
其實已經好斯文好和理非，咁都唔做得傻撚咗咩

push push push

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

班on9左膠連冷暴力欺凌都要批鬥
熱暴力都不割

父/母債子還
天公地義
天理循環
報應不爽

只要我仲有一口氣都唔借原諒佢地任何一個

721

得！

記得唔好bully人地啲畜二代呀
搞到人地有陰影自殺就唔好啦

禍 必 及 妻 兒

831民陣雙普選遊行

手足到時見

乳搖：bam咗一個我，仲有千千萬萬個我

有咩辦法print曬出黎

好多野都要重建
慢既可能講緊十幾二十年
無論係點 都一定有你就會無我
唔可能返到以前之後又乜都無改變

我應承你

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

貼街招

禍必及家人

不如整理下各區狗屋狗家人資訊，再幫佢地狗屋狗校附近貼街招

開學交換左電話先，日日打去問功課再問候下佢家人

問黑警啲老婆，佢哋啲老公喺新屋嶺有冇強姦女仔，問佢哋係咪好想自己老公攪第個女人都唔掂佢哋！

再加大狗權就好快出現

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

好簡單 個區嘅狗嘅仔女親戚貼返落個區嘅連儂牆

重複一次

崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

冇問題

大家記住 良知係對人講既

之前上報果位警二代勇武手足 就係一個例外
佢棄暗投明 所以應該有資格做番一個人

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作4大分類抵制名單 )

好圖好圖

大字報

要做到嘩。先要起底。由每日4點Sir開始。因為仆地幾條友包庇警隊，丫曲事實。